apple班藍精靈真係好卜街

公司政策改左已經唔撚識幫你 正狗奴才

自推抵抗打手

點解要佢地幫？

同你差唔多

依家迎合大陸 變哂紅精靈

咩事

年年聖誕都紅架啦，你唔係第一日知呀嗎

呢條an狗真係攞黎柒

串過馬撚
態度輕挑到死

真係

屌你老味，
上次去摸下部MACBOOK PRO
咁部15" 比人霸住晒，見有部無人玩但有個大陸人企左係度唔知搞乜9
屌佢老味，
，先生其實我地果度都有架，
心諗鬼唔撚知咩有人睇緊呀嘛，
靜係得大陸人會買咩，
我諗係得香港員工咁仆街

希慎啲人好似幾好

你地有無去過法國？
連問你都廢lun事！
香港算好好....

柒撚過全寶藍

an狗show開下限 大家都不意外

美國都紅色架柒頭

人地好心叫你比個靚位你睇都屌
香港多西客就係咁解，硬係覺得人地水你對你唔好

試airpods玩左半個鐘都無野，睇你係咪問廢話啫

如果整個全球西客排行榜香港肯定頭三位

咁部15" 比人霸住晒

睇唔到？

我地嗰度都有
睇唔到？

你同佢講「oh really? 帶我過去望下 」

佢帶到咪講句thank you
帶唔到咪....

自從sj死左之後
越來越垃圾
維持唔到開頭認識既apple
明明公司講明最憎sales跟出跟入
影響體驗

d sales開始同百老匯豐澤個d一撚樣
成撚日跟埋黎
心諗即使係藍精靈 香港地既sales都係劣性難改

係

心諗鬼唔撚知咩
有人睇緊呀嘛

你當下面呢句唔存在？

英國果D好過香港好多

好多人以為藍精靈仲好似得一間ARS時咁好態度
近年越黎越多西精靈唔知佢哋係睇唔到定未見過
特別係FW

其實係你講到1999

你自己爬文睇下係邊個講嘅
關我撚事

日日人多到咁
佢唔西你都西啦

真係1999

自膠
但真係1999

我試過行入去其實都冇人理
但當渣住ipad 果d 藍精靈同我講緊野果時就會有一大埋精靈問洗唔洗幫手

我捻係上頭落order
精靈唔洗跑數理鳩你咩

上次想買macbookpro 13" ，上網落咗單後想去試下條bar 實唔實用，入去試下剪一剪片試下發熱同速度啦，後面個19 職員全程當我係賊盯到我實一實，仲周不時明口有乜可以幫到你咁

返到屋企即刻睇多兩條review片先知原來今年部機劣評如潮，即時斬單保平安

上次book 天才吧5點15，5點10分去到排咗10分鐘，25分先到我，點知佢竟然話我遲咗小小，雖然都有得整機，但屌佢老母又唔係唔知條隊幾撚長，排撚完仲要受你氣，屌爆佢哋老母臭閪

去總公司投訴有冇用

精靈係要跑數

琴日兩點幾walk in又一城天才bar直接搞掂換機

上次去買部iphone
背面有明顯花痕
我即場同佢講 佢話policy改左冇得換
佢話係我黑仔

我叫佢manager黎
搞到陣最尾先換返比我

有咩on9得過去佢專門店買野
拆機有問題都冇得換

跑咩數

屌班撚樣以為自己入到apple 好撚巴撚閉
係咁架啦

即場有得換喎
問過幾個都係話出咗門口先冇得換
擺明玩鳩你

應該係對d柒頭串d姐

好彩冇比佢耍

我都覺佢地質素低左好多 打去問野 技術支援叫我打去鋪問 鋪又叫我打返技術支援問 推我周圍去唔緊要 最後叫我自己去腦場問

係啦係啦，用家問題

香港政府都係對本土窮撚衰啲啫
包容下啦

好小事

唔洗咁激動

你既然識得咁樣應對
係Apple store一樣可以做到架

其實根本就唔關對咩客事
根本明顯有一批係Hea做

上次去希慎買機個姐姐好好人係咁R水吹
樹大有枯枝姐

去過幾次 覺得態度都唔錯
有次買iPhone 佢又係話改左政策
要我即場check 有問題可以即刻換 出左門口先發現問題就要維修
我唔識Apple Pay 佢又試佢我睇

過左排去整MacBook
佢見我等左十幾分鐘
丟低左個大陸客搞左我個部先

之後又試AirPod 叫我起勢咁fing個頭
睇下會唔會跌
試曬iPhone iPad
我見多人等先冇試MacBook

好你老味

部6s 買左半年有問題 拎去比佢睇
未過保佢睇都冇睇串柒柒叫我加$800 換新機

fw全球最忙既apple atore 其實係最多蝗

有次去買apple care 碌完卡佢又係度教我用apple pay 講左勁耐 好nice

整過macbook ipad都無話等好耐 d人都幾nice 可能我好彩

唯一一次嬲到即刻叫manager出黎投訴就係因為藍精靈
屌你老母買野姐，西口西面講野唔望我
嘟完barcode企係度唔講野，隔幾秒同我講「畀錢啦」
即刻搵個鬼佬manager出黎屌到佢化

上次去買apple watch
諗住買運動黑色果隻
佢話冇貨 自己同隔離條友傾計
我問佢仲有邊點有貨
問幾次先應
求其話個有細size幾隻色有貨
之後又係到同人吹水

心諗邊隻色先得架
返工冇人吹水就話姐
個客係隔離都係咁吹水
問幾次先hea答

Nike watch第一日出，
去ARS問個藍精靈話門市冇貨，
要上網買先有。
正當我準備行出門口時，
見到有人拎住條黑棒走。
咁即刻再行入去搵個大粒啲嘅，
屌全部款都有貨

好果d勁好人 , 唔介意用好多時間答清楚你問題
衰果d勁hea 對住客都同隔離藍精靈吹水

通常搵普通樣精靈會好d 次次撞到hea人都靚仔靚女

上次有事急着用電腦入去用MacBook 啲藍精靈都好nice咁對我 咁可能真係睇運氣

去過幾次態度都幾好

淨喺覺得班女好廢
次次去都喺男先識

咁又唔係
FW有個靚女 超好禮貌
把聲又甜

有冇人知係邊個

如果係靚女，不知幾好service

香港人生意真係最撚難做 賣野平又驚人害佢 賣得貴又話人食水深

除左希慎之外。去親都係nice。

有次去apm比個女精靈周圍帶我玩曬成間野product。聽到d精靈問佢係咪fd黎.....

咁都比人屌，香港人好難服侍

點樣分佢係咪大粒野？

大粒野好少行出去。

藍精靈Version:
屌你老味
上次見到個客想摸下部MACBOOK PRO
咁部15" 比人霸住晒
見有部無人玩但有個大陸人企左係度唔知搞乜9
屌佢老味，我同個客講，不如試呢部呀
點知佢唔理鳩我，仲要黑鳩我面
我諗係得香港人咁仆街

我都係apm ,自己行入去睇野
都有個女精靈勁好禮貌咁介紹

佢係叫個客試有人霸住個部喎

去過好多次都好好service, 仲有次我試緊個ipad pro keyboard， 有女精見我戴住dash, 拉左我過去試airpods

上次入去買野條藍精靈又係吹緊水唔理我，我唔該左二次都唔理，一野就屌落去，嚇撚到佢全程笑笑口送埋我岀門口

參差不齊，特別係啲MK仔女乜撚都唔識或者鳩吹
心諗我仲熟過你費事踢爆咋

上星期去維修部iphone6+,希慎個妹妹好nice,佢話公司要送返去星加坡維修2-3星期，我話咁我出去自己整啦，佢點都唔肯俾我出去整，話公司有保養，希望我俾佢地免費維修，仲話驚我呢2-3星期冇機用，幫我同公司拎左部7+,俾我用住先，但要hold credit limit ,到整完部機，我退返部7+，Apple 會refund ,呢個服務一流。

希慎的靚女ms.chan 你好 ,已寫表揚信俾你

如果係肥婆你會唔會表揚

sorry 1999
佢面前果部, 係有個大陸人企係度唔知做乜9
佢指住另外一邊叫我去果邊, 話果邊都有,
算啦,我唔兜啦
總之試過幾次, 你都好明顯feel 到佢好串啦
可能我玻璃心

有一次ifc 想買iPhone
我問隻藍精靈 有無太空灰
佢話 我個樣就真係灰啦

又有一次係FW 又係好無禮貌咁應我

至到上星期FW又耍我 我一早去到都唔俾我rockin Genius Bar

所以我blacklist 依兩間retail store

啱啱去左canton road 服務態度好好 好唔錯

宜家我每次經過ifc 都走入去問佢地有問太空灰當出火

唔好意思笑咗

你不如叫佢叫gay cook 出黎啦

有冇帶眼鏡

有高級經理，搵過佢維修換全新未拆封retail unit iPhone

成班仆街串過馬撚，大鳩佢先驚你

可唔可以唔好再post啲廣告呀

以前係有腳走，家下生意唔好。

咁嘅價位買Surface Book 好過

唔係點樣換老鼠貨。買Apple on9

地球咁多電話咁多Dealer , 做乜要俾錢受iDog 氣

Email tcook@apple.com cc causewaybay@apple.com

唔駛咁樣話自己靚仔

姐姐一般得樣，乜都唔識

估唔到Apple 都要請打手，食屎啦Apple